垃圾m1問題（4）

b i
b ii
都計錯

開到4

一條問題一個post

屌原來禁錯機

答案分別係乜